遲啲睇醫生可以點確保佢唔係支那醫生

逾千支那醫生考香港執業試 專業知識部份及格率僅1成半 厲害了 我的吊鹽水國

唔想死

去英國

買保險入私家會唔會好啲

遇到都有1成半無事

無bno

私家會唔會都比佢入侵

我信唔過
同埋我唔識講支那話

睇私家醫生會穩陣啲 列明邊間大學畢業

不過去正苦醫院就自求多福

私家醫院會列明？
無乜大病痛好少出入醫院

睇醫生都要買大細

我都想知
買保險既話起碼住院係去私家
平時去私家診所睇醫生
都可以係門口睇到個醫生名同資歷
不過窮人就.....

去得私家醫院都係自己搵醫生寫紙入院多

註院醫生 知道名可以上網搵資歷

我阿婆係香港人，年紀大左番左去番禺鄉下養老，幾年前，因為柯血係番禺睇醫生，醫生攪完一輪，又驗又吊針依樣個樣，之後都照柯血，跟住佢地話佢個胃唔得了，要割左個胃，長期插喉，我媽咪唔信佢地，call車送阿婆番來香港醫，香港醫生睇完，好快check 到話係幽門螺旋菌only, 食藥之後就好番了。

大陸d醫生....

大家小心啦

政府改成全年招聘衛生署醫生, 醫學生每年就得咁多, 目的只有一個

咁正路小病痛都係睇私定診所嘅
但係未住過私家醫院唔知入面啲醫生係咪fix死個堆 唔會比政府塞人入面

收到

d診所唔係貼學歷係門口咩

要塞利是比佢地 無錢唔幫你做
傷風感冒都要吊鹽水

可唔可以香港醫生醫返香港人
支那醫生醫返支那人

診所係但醫院唔係

私家醫院有門檻的 醫生廢極有限唔洗擔心 最多hea睇 起碼唔會醫死你先

老胃都猴

咁我就放心
好彩老豆老母都有買保險 可以塞住佢地把口再塞埋佢地入私家

何不食肉糜

搞咁多野想收多啲錢？